想問有冇人有原圖

如題

推

夠了 唔好再J我地了

認真問

呢張咪原圖
入面對情侶純屬虛構